音樂台叫乜撚音樂台，改做韓狗台啦，成堆死韓狗

成堆垃圾韓狗開撚夠post未

賣肉/ 雞 關音樂撚事呀？ 開番去娛樂台啦仆街

朴孝信 野生花

不如你聽完呢首歌先出聲啦
有時你見識少唔聽韓國歌唔代表人地係垃圾
做人唔好咁膚淺好心

樓主平時聽開咩歌

樓豬唔去寵物台？

盲反

而家出面D post 有幾多post真係討論緊音樂呀死仆街
大多數韓狗鬼係聽歌呀？ 勁多post 成堆雞蟲傾緊乜乜女團大波樣靚就真，收皮啦

Kpop related=kpop=music
就算4chan都係咁分

垃圾音樂 ，文化，人造人 番去含撚啦

駁唔到
屌柒韓狗人人有責

韓畜返大陸啦，岩哂channel

連嘈交都搬d垃圾出黎，
香港大把indie band屌打泡菜la

其實韓國都有好多有心做音樂嘅人 點解唔可以用一個欣賞嘅態度而要用一個比較嘅行為嚟看待音樂 未去真正聽過就話嗰樣唔好依樣唔好 依樣叫盲反呀on9

呢首有咩咁特別
咪又係普通pop歌一首
Btw, 你地d韓狗post真係講下呢d歌都好
但大部份係貼圖

哈，我就係識欣賞音樂先知咩野有質素，
聽完，好普通，
chord 底普通, arrangement薄，
用三和弦既diatonic野，配d咁普通既編曲，你話有咩值得聽？

D韓狗平時聽關bang bang bang
家陣彈下鋼琴都係到劣鳩

開放註冊放完班小學雞入黎 仲放多班韓狗入去吠

老老豆豆 呢隊韓國band唔差

人地係屌緊你地D POST娛樂成份多過音樂成份啊 ，乜柒都話盲反，屌乜都未知就話唔欣賞KPOP，屌你老母咩

嬲豬ar
唔抵得咁多連登仔討論ar

認真
完全一啲特別都冇
韓國單人歌手十個有九個同一唱腔然後歌種又係呢啲ballad
唔係話唔好聽
但太過普通，冇咩特別到要令我喜歡佢
以前我都迷過kpop
但自從接觸多咗indie band ，就發覺音樂唔應該係咁單一，唔係ballad就電音，應該要有更多變化
可能韓國都有出色嘅indie band我唔知啦

個人好鐘意math rock，喺一首歌入面可以有幾種唔同嘅曲風，好有趣，聽親都有驚喜
如果你接觸多啲唔同類型嘅音樂，會發現音樂可以有好多可能性，而唔係只係得普通情歌同埋電音舞曲，你會覺得其實kpop真係冇乜特別令人著迷嘅點，除咗啲明星個樣

啱，識音樂嘅都識作

一堆臭雞

仲話韓國係街求期執件屌打張學友添

認同，以前一樣迷過一排KPOP，其實好普通下
編曲上太單一沉悶，唱過個唔係話差既，但係把聲唔特別囉，同埋一首歌唔可以淨係聽歌手把聲
聽多左外國band，game音樂或其他配樂，再睇返KPOP其實真係冇乜特別